[警世] 聖誕一定好多人出去玩 商場地區一齊開花

包括我自己 已經有fd話去聖誕party 又話book左去邊度食飯

所以一定唔可以比呢班僞黃港豬藍絲慶祝到聖誕
夜晚全力五區和你shop/唱跟住地區(油尖旺+lkf)開花

月野兔兔其實好慘

勇武應該割和理非蓆

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

一齊去蘭桂坊

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推